有咩router 可以support 50 wireless clients?

如題。偏好華碩，要刷到ddwrt 或者內置iptable

應該2k up既都可以

買兩至三個router

Tp-Link 841N